試過最耐一個人去旅行去幾耐？

去邊度？

17日 關西到關東

去左一個月南斯拉夫

兩個月，歐洲-伊朗一路玩返香港

24年, 香港